他們在第一節紮營，三分線外32投19中，遠遠彌補了他們的12次失誤。 2021年2月11日，在主場輸給猛龍的比賽中，奇才的防守再次讓他們失望 
 騎士隊出現了賽季新高的17次失誤，但下半場命中率高達64%，其中三分球10投5中。 弗吉尼亞拉開與佐治亞理工學院的距離，牢牢控制了ACC第一名的位置 
 她說:“我們亦希望得到房屋委員會的意見。房屋委員會兩年前曾承諾研究開徵空置稅的可行性。” 空缺稅收研究給城市官員Déjà Vu |麗莎·哈爾弗斯塔特和安德魯·濟慈| 2021年2月10日|聖地亞哥之聲 
 同年晚些時候，肯尼迪決定在芝加哥洛約拉大學打籃球。 還記得羅耀拉嗎? 這支球隊甚至比進入四強的那支還要強。 傑克·洛林，2021年2月10日 
 人們普遍預計，這將在2021賽季發生，儘管古德爾上週沒有做出承諾。 NFL開始了一個不確定的休賽期，關於疫苗，工資帽和更多的問題 
 “有些人沒有意識到的是，性侵犯不僅僅發生在兄弟會，”他說。 後uva世界的兄弟會|Samantha Allen | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 3月17日，Seevakumaran在YouTube上上傳了6個視頻，幾小時後他威脅室友並自殺。 校園槍手喜歡這個搭訕藝術家網站|Brandy Zadrozny | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 傑克遜的故事是獨一無二的，但只是在他為一項他沒有犯過的罪行忍受了多長時間。 對於瑞奇·傑克遜，一個公正的判決——但已經遲了39年|克里夫·謝克特| 2014年11月26日|每日野獸 
 第三，共和黨人應該致力於行動上的同情，而不是表面上的同情。 共和黨參議院如何幫助窮人|Veronique de Rugy | 2014年11月23日|每日野獸 
 選民填寫他們的姓名、地址、電話號碼，並簽署他們將“承諾投票”的保證書。 民主黨的簡單中期武器|本·雅各布斯| 2014年11月4日|每日野獸 
 他們和他很快就建立了船上的親密關係，一旦到了陸地上，誰都不承擔任何責任。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 她知道是這個人的榮譽、他對自己種族的尊重和他們的鬥爭促使他做出了犧牲。 homestead |Oscar Micheaux 
 囚犯中有幾名省長，其中一人企圖自殺。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 如果你穿著你的靴子戰鬥，我們所有人都必須這樣做，為了我自己——好吧，我不是來這裡自殺的。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 但這並不是說，因為我們既不憎恨也不責怪罪犯，我們就應該允許他犯罪。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德